尋物 幫我個friend搵銀包

藍黑色Puma銀包
掛住條銀鏈
喺鑽石山殯儀所條路唔見咗
內有現金200 學生證 身份證
見到嘅麻煩聯絡電話 51903819
感謝

推

你的朋友

你

乜而家啲人仲會on9到擺電話上黎嫁咩
唔怕比人玩呀?
定借刀呀?